支那肺炎攻入新加坡！

新加坡衞生部周六（4日）宣布，該國出現首宗疑似不明肺炎個案。據指，患者為3歲中國女童，她曾到訪武漢。

該名女童現時在醫院接受隔離觀察及治療，目前情況穩定。初步結果顯示，該個案對呼吸道合胞病毒呈陽性反應。呼吸道合胞病毒是導致兒童肺炎的常見原因。

該名女童未曾到訪過出現不明肺炎個案的武漢市華南海鮮市場。醫護人員仍在研究女童的病情。

Source:

中國肺炎送大禮

中國肺炎

大中華共榮圈

要不是我們支那 你們早就完蛋了

傳到周圍都有
但中國話冇事

開放 邁向國際 你識條鐵咩

黨會擋的

好想知個病毒會唔會人傳人 會既話支那就死緊 一定大爆發

新加坡特別行政區 +1分

中國應該係突登咁做
如果估得啱嘅話

香港輸出革命
支那輸出肺炎

命名做"中國肺炎"唔係冇原因㗎

生化攻擊

中國肺炎 China sars

大熊貓式送俾外國

坡仔成為特別行政區第一步

抵啦

大中華肺炎圈

香港獨立 唯一出路

新加坡特區

中國有個省有中國肺炎唔出奇丫

中華人民共和國新加坡特別行政區

又係福佬?

其實你點睇新聞架....
對呼吸道合胞病毒呈陽性反應。呼吸道合胞病毒是導致兒童肺炎的常見原因。

中國新加坡市

大家都係支拿人 不用分得那麼細

中華人民共和國南洋省星架坡市？

肯日日戴口罩未?!

坡仔表示要同祖国共享榮耀
未撚驚過
歡迎祖国人民多多來訪xingjiabo SAR

中国肺炎 Chinese Pneumonia

幾時傳去d馬拉狗到

全球送大禮

聽日上水遊行
請推行動po

恭喜中國新加坡市

午餐肉依家咩價 睇黎真係爆喇

新加坡省...你都有今日

新加坡省

冇理由唔益下朋友嘅姐

下次去用回鄉証定身份証？

仲唔快啲多謝中共
奶得舒服等登醒你地架

武漢肺炎 輸出國際
中国再次成為大贏家

新加坡就抵撚死啦

全人類快完蛋了
中国還不是世界第一啦

全球排支

外國勢力又企圖抹黑中國

維尼原來唔係用軍事侵略人哋國家 係用病毒入侵

向世界輸出賀年禮物

曱大大所講嘅建構人類命運共同體

中國肺炎成功攻遍世界

開送 開送 下去囉!

冇錯 不過都好大機會係喺武漢染返黎
但當地症狀就未必關事 香港好多就流感
證明當地係極多不同種類病毒

中共送大禮

沒事兒 沒事兒

新架坡食咁耐花生睇香港仆街
係時候要共享做中國人榮耀

新加坡省咁快出事
果然受支那特別照顧

fb好多新加坡五毛 問下佢地點睇先

支那肺炎透過一帶一路
輸出世界 全球攬炒

支那馬來西亞省新加坡市點會係國際

#中國肺炎

支那最勁侵略 豆腐渣工程 黑心食品 病毒 黑客

想香港死 點知自己死先

要封鎖中國了

一帶一路

留名睇日本都有

新加坡省夠膽出聲咩
快D打比雜種講聲多謝先啦契弟

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

Central China's Pneumonia
=
CCP

CCP is coming

正名為 支那肺炎

新加坡又超越香港喇

中國人未來將會被禁止入境任何國家都似

大馬
大馬
大馬

呢 d 國家輸出親都無好野
輸出革命輸出疫症

準備統領世界

支那肺炎

同上次沙示一撚樣！

睇黎 黎緊日本好危險

繼搞到香港豬瘟後又一力作

chingapore都只不過係支那其中一個省，何來輸出國際

新加坡都是中國的！新加坡華人流住中國人的血！

而家啲菌好撚勁 本身唔會人傳人都會進化到有

對外輸出東亞病夫

好快殺到去美洲同歐洲，堅過一帶一路。

新加坡唔撐香港嘅後果
可以用呢點叫多啲外國人支持我地

向世界輸出

你同佢定 佢都唔知幾想死咁啲大陸閪

咁如果驗到唔係SARS 唔係一般肺炎致病嘅病毒 咁咪即係…

只要隻新病毒進化到生毛毛

香港都有，其他點會走得甩，特別呢幾個月停曬旅行團

日本、泰國、南韓呢幾個

聽日見

新加坡省 恭喜中國人丫啦

哇屌

求下大家戴罩洗手
唔死先可以做世界冠軍

輸出病毒

新加坡都有
但中國竟然只得武漢有
真係好笑

新年黃金周，日本仆街了

奶共奶到有埋肺炎

快d滅國

輸出疫症

恭喜 新加坡班華人絕大部都舔共舔到出汁(有看大眾傳播留言會知道) 希望新加坡班華人因為沙士而滅亡

沒事兒沒事兒

點解要加SARS 果時叫SARS就係扯香港落水

正名China Pneumonia

搞清楚
係得武漢有講出黎

應該即刻停晒支那啲機啦

其實唔係好明肺炎大多數都會發燒
點解咁都上到機

「有些吃飽了沒事幹的外國人，對我們的事情指手畫腳。中國一不輸出革命，二不輸出飢餓和貧困，三不去折騰你們，還有什麼好說的。」

中華人民共和國肺炎

全民口罩，刻不容緩

「沙士」的潛伏期有多長？
答: 潛伏期一般為二至七日，但可長達大約十日。

咁多去過都中招，咁武漢到底有幾多人中左

chinese pneumonia

Plague Inc.現實版
支那送大禮準備冚球鏟

仲唔多謝祖國呀支那坡

大灣區病毒%

中國=肺炎輸出國, 成日有新品種, DKLM

日本仔 會冇錢 不了

中共最強武器

個傳染性好高喎⋯⋯

潛伏期

預防肺炎菌 勿摸大陸人

公佈左44單, 你當係有確診既10%啦, 仲未計實有班仆街冇睇醫生周圍飛散播病毒, 44已經係10日前既數字, 而家病毒應該變埋種了

新加玻是中國的

有咩問題？新加坡咪又係支那領土共享榮耀

點解武漢/香港/新加坡疑似
但又唔見其他大陸地方有事？好奇怪

佢地唔講姐，根本大陸人都無aware

阿，大獲

正名: 支爆炎

中國大贈送

44單入面仲要有11單(25%)係嚴重
仲要啲支那人最鍾意挨身挨勢

唔想變沙士香港，各國快落閘

香港幾日之內已經多咁多單，即係武漢已經好撚多患者或者傳染性好撚高

睇啲片見佢地行去果個街市都冇戴口罩果啲野
大陸最多係咩？人囉
死幾十幾百個對佢地黎講碎料

世衛做野未??

去親都中招 人傳人可能性極高
老老實實唔係樂觀
包括聽日遊行 所有手足去親人多地方要做足100%完全措施

好似溝通了解緊

新爆

發夢戴口罩係常識吧

alert d係好事黎 寧願緊張d好過出左事先補救

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

香港輸出革命
支那輸出中國式肺炎

支那人會講衛生？唔好玩啦
同埋當地個患者人數我諗係報細好多，啲傻閪仲以為係碎料

支那人民共和國新加坡省咁多支那新移民 不意外

仲有 大大聲講野 大大力咳 同 大大啖吐痰

望支那樣已經想嘔 如果仲要摸
今晚會發惡夢

班蝗送大禮

去過武漢，無去市場，有感染到
簡單推理
病毒已經唔係局限喺市場，已經傳到大部份武漢市區
或者本身唔係市場起源，起源喺市區，依家再廣泛傳播

中国肺炎

中國肺炎

Chinese Pneumonia

肺炎都係made in China

記得帶口罩

推

邊個有病就放邊個出境

痴線 好似去襯武漢都中招咁

Yes
但小心詮釋 因為如果唔係真係黎料既時候
警覺性會低左

去香港保外就醫

輸出肺炎
輸出疾病

送大禮

支爆炎

全球放毒

#ChinesePneumonia

超英趕美！

黨都擋唔住

twitter 戰線

要中國肺炎 + 中國菜市場野味圖

家掛毛主席，甴大大
能擋病毒

啲廢老咁鍾意咩都話made in china

笑撚死

cls 要死自己死算啦

新加玻咁愛中國
咁想做中國人
依家得得得得嘗所願

禮儀之邦

中國黨員沒事兒

中國送大禮
新加坡華人仲唔快啲感恩

多謝晒咁多位行出嚟嘅勇武同和理非手足

肺炎大陸點會得44個

坡狗啫 唔緊要

經一帶一路輸出中國肺炎

快啲傳俾俄佬

下一個一定要係馬來閪亞班5毛狗

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

攻佔全世界

根本大陸零衛生意識
之前有人話佢地係生化計時炸彈無錯

排隊零距離

鍾意對住人咳

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

新加坡都抵死嘅

China sars一鑊熟呀

到底武漢係一個乜嘢嘅地方，點解好似人人都會喺嗰度走出嚟？

好呀
係時候鎖國
時間夾得岩岩好

「呼吸道合胞病毒」，即係 respiratory syncytial virus，即唔係「不明」啦。

炒車，不過係好事。

擋鐵？

好難定呀，成200幾個 comment 都冇人用五秒鐘去 google 乜野係「呼吸道合胞病毒」。

真正灰心，香港仲有希望？

可惜係奶共新加坡
傳俾韓國日本就好玩,即時宣佈支那為疫埠,睇支那點拆

正仆街

對抗中国肺炎

勿到鄰国探親
禁止鄰国旅客入境

政府不做我來做！

"The only philosophical question worth considering is whether or nor to commit suicide. "

Albert Camus

放禮

起碼新加坡會分享病毒資料，咁早收到定好多

就咁睇 武漢應該係全市瀨撚哂

究竟今次呢隻係咪sars嘅變異版？

去呢d國家先好玩呀，一關自己事就會好似中水炮車咁即時清醒哂去日韓唔會有變，反正不嬲都不受歡迎

最好去晒親共個d

到控制唔住咪話有事囉

你係到做乜尻 係人都知啦
常見病毒嘛 不定時爆發嘛 香港都會有嘛

共享中國人榮耀

幾時輸出埋去澳洲省同加拿大省

溫哥華特別行政區

唔周圍傳
邊個免費同佢研發解藥

準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」

全機人 比佢害撚死

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

新加坡省依家先收到祖国大禮

新加坡值得擁有

肺管，konichiwa

坡仔咁奶共 終於要共享祖國既榮耀

Pin this ok?

痴撚線

做得好

ok

支那人去到邊都係害人害物!

向世界宣戰， 輸出生化武器

控制得好就唔會俾佢死到黎香港

借問聲呀垃圾
咩叫難定

人地守得住

這是友好的禮物

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩

厲害了我的國

坡狗